一人一樣討厭嘅野

臭脾氣

cockroach

講大話

連登仔

現實很殘酷

何以

連登仔係好人

有時有D野真係寧願唔知

但又心思思想知

係知道後又係咁出現係個腦 好L犯賤

謊言

唔開心嘅自己

報紙

自己

無錢

Bee

中共

支那

被利用

蜘蛛

周圍啲人成日呻自己幾慘幾辛苦

即管揭穿我諷刺我毫無大志